被同事誤會我叫雞，有咩方法呈清，還自己清白？

前日放工在太子西記側面樓下睇手機等小巴，原來嗰日有個男同事經過還襯我唔知用手機照了我相，到尋日他就同其他同事話見到我係西記側面摟下徘徊，啲同事轉轉下講到我上左去叫雞之後落樓等小巴，連暗戀的女同事也信以為真，我都是之後才知這餐廳側面樓梯上面是一樓一，好冤枉呀我都無叫過雞，我呈清又無人信當我狡辯，最慘想追暗戀女同事也無望，我可你點？

真係上去叫一次雞
咁咪唔係誤會

叫鴨

我只吃炸雞，不叫真雞

我對男人無興趣

同事又知上面有雞叫？
樓主又知上面有雞叫？

你試過未先

佢一向係公司都是雞蟲稱虢
我根本唔知嗰到有一樓一，D人講我才知。

以後點追女仔

有衝突咩？

抄post

話自己係青頭仔

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

不叫白不叫咪去叫囉

認左佢啦，佢地會欣賞你既誠實

青頭有得睇㗎咩

同同事講因為好心話左佢知佢女朋友係上面做雞
所以佢屈你

雞蟲只會被人歧視，我唔叫雞，只吃炸雞

我根本唔知嗰到有一樓一

以前高登有個故差不多
你可以參考報仇

你應該直認

有撚錢叫雞咩？有無人請？

天生雞蟲樣，無辦法

我雖然不是名星樣，但斯文人。

起底

ok了

向全公司出email澄清（記得CC埋老細）

發現樓主唔識中文

聽日或者下星期開工攞碌鳩拍7佢嚇撚到佢驚跟住就唔敢再唱你 記得下下打面同記住用腰力

你宜家特登打段文博比同事睇到 等佢哋見到就覺得誤會咗你？

認自己係gay嘅…

清有咩好介紹

叫雞好正常
代表你是個正常人

你叫鴨就有問題者

樓主send email同全公司同事澄清自己！這是唯一方法！

正常一條雞蟲唔會喺141樓下等車
比著係你做咗虧心事或唔想俾其他人知你做過啲咩
你會急速遠離果啲地方先

無架喇 影另一個同事 睇下佢點澄清囉

看你打字的方式都知道你是天生俾人玩鳩的性格
沒辦法的，他們明知你無撚叫雞，不過是明笑鳩你啦

同佢講亞媽係上面做雞，上去探佢
同事知你有孝心，會體諒你。女神又會加你分。

佢地好似講笑咁笑下，又不是單單打打，又不想同公司D人反面，好難生存。

只想大事化小，小事化無，唔想同公司同事為敵

我唔叫G㗎

樓上點止一樓一，有間指壓好正架

希望過一排佢地唔再攞黎開玩笑

請尊重！

啲同事咁撚蠢 直接轉公司好過啦

我照唔到佢相好難有証據唱佢